到底我係一隻癲狗，定係一隻癩雞，我自己都分唔到

可唔可以唔好再無病呻吟
係男人就乾脆爽快少少

我一睇到有留言就估到係你，估唔到真係

現實中堅強但都有軟弱嘅時候嘛
唔上嚟叫春唔通日日對住朋友怨到樹葉都落埋咩

吉妹